新手砌機list求評

CPU : Intel i5-7400
MB : MSI B250 GAMING M3
GPU : MSI GTX 1060 GAMING X 6G
RAM : G.Skill DDR4 3000MHz 2x8GB
PSU : Antec NEO II 450w 80plus Bronze
HDD : Toshiba 2TB
SSD : Intel SSD 600P M.2 128GB
CASE :Sharkoon DG7000

我用嚟打PUBG,2K,GTA
咁樣算唔算中階
屌得細力啲
唔該哂咁多位巴打

cpu用intel既話 比多少少上i5 7500好啲
ram就降返落2400
但好似都係行r5 1600 再行3000 ram好啲
另外hdd 上到3tb 最高性價比

ram轉做kingston hyper x fury 2x8GB？
HDD用唔到咁多

ssd一係轉 600p 256gb
一係轉mx300 275gb
128gb無咩用 又唔係快過人

我諗住放window同pubg
所以就揀128GB
不過差少少又好似用256GB好啲

玩PUBG一定唔可以買i5,會有嚴重stuttering
建議Ryzen 5 1600 + GTX1070

1.而家打機冇可能買intel 7代 仲要i5

一係等8代 一係用ryzen

2.b250行唔到ram 3000mhz

i5 連玩csgo都唔夠玩pubg

真係唔知
唔該巴打

想問下咩底板可以行到3000mhz

有無咁誇張

csgo都唔夠咁癲

我之前用i5 4460玩gta5都wd2 lag到仆街

intel要z板或者x板

收到巴打
唔該你

i7 la吊！

轉r5 1600抵過你買z/x板

用緊Ryzen 5 1600
8GB ram
AB350 gaming 4
1050ti
玩pubg 可以上網搵一鍵優化 平均都有50-70FPS
遲啲上1070 有沒有師兄推薦邊個牌子

intel list嘅話
ram 普通kingston ddr4 2400
ssd 600p m.2唔好用咁細size 起碼都256GB或以上
hdd 上3TB性價比高啲
case 建議antec p8

有60FPS已經好滿足

收到
唔該哂巴打